【回帶】梁天琦激勵演說

當年行得前嘅政治人物，因為香港嘅未來，因為我地，依家坐緊監。
佢地用佢地人生保貴嘅黃金時間，換取香港人嘅覺醒。
被政治監禁嘅人，我地一定會救返你地，係未？
革命，一定會有流血、會失敗同一定有人會死。
但今時今日，我地依家比政府、黑警同社團欺壓到上心口。
一定有好多人好唔舒服，好嬲，我都係。

我好嬲好唔開心，我都唔知可以做啲咩。
依家香港有法律？有警察保護？依家咩都無。
我地再同政府講法律、道理已經無用。
大家今朝直播都見到，何妖、建制、警察講野幾咁無理、仆街。

我開呢個post係想做啲野，但我又唔知可以點做。
希望大家守望相助，身邊有朋友情緒唔太好就安慰下佢。
我都好唔開心好嬲。

我打呢篇野係想發洩下，同希望大家重記得天琦。
香港人加油
光復香港

大家加油
727企出黎
香港加油

光復香港
時代革命
主權在民
以武制暴

全港抗爭者都講緊你果句
光復香港，時代革命呀天琦

我做左20幾年人
只有佢令我覺得有人代表緊我
我仲生存緊
我唔係痴線

推

你要堅持自己相信嘅嘢
唔好去阻止人哋堅持嘅嗰套
同時唔好俾人阻止同動搖到
而只要大家目標相同
就應該要支持大家 不論手法

你同一大班手足
撐住ching
每一個人都可以係天琦

兄弟爬山，各自努力

光復香港 時代革命

加油ching
全香港人加油
727 我怕你老母
上!

Pish

香港人加油!

光復香港
時代革命

佢真心有感染力

無錯